jj太長屙屎點算

jj太長屙屎嘅時候咪會掂晒落個屎坑度 諗起都核突定係你地會攞係廁所板上面

去屙屎都仲要搞咁多野 諗起都覺得好麻煩，冇咗屙屎既快感同樂趣 好彩我冇哩d煩惱

咁如果擺左jj上廁所板
用力痾出嚟嘅時候又痾左尿出嚟
咁咪整到周圍濕曬？
諗起都核突

連登個個都有呢個煩惱

好彩我鳩細 無呢啲煩惱

你條J生喺屎眼隔籬?

每次痾屎都睇住av咁痾

JJ成一掂到廁板
好撚唔衛生

Cut it

咪就係囉唔通真係要好似d大陸喱咁痞喺廁所上面先痾到

放喺大腿上面唔得咩

通常好似皮帶咁，圍係腰，綁一圈岩岩好
利申：腰圍30CM

就算屋企個廁所板都覺得有d唔衛生

如果突然想屙尿咁咪又要拎返落去

想睇

自己含住咪唔驚

我會圍圈綁住條腰再打個童軍結先再屙C

搭上膊頭到

不嬲橋上頸

個個都幾有創意